今次自發清路障，下次就自發維持治安

乜撚野自發，而家解放軍可以周街走，話出來就出來架咩？

剛才港大"自發"行動，介紹一個候選區議員畀大家

美軍都可以自發登陸 香港，

問題係好多人仲當笑話咁睇話人執垃圾
笑popo 冇撚用

今次清路障，下次又做d溫和野
慢慢增加解放軍參與香港人的事而大家冇反應
另類溫水煮蛙

佢地試緊水溫